「慎入！！！！！」扁桃腺發炎 好撚痛啊！！

真係好撚痛
成世仔未撚試過痛撚到飲水都會流眼水
有無巴打有方法救救小弟

白色珍珠

我果時睇左私家 食左藥無用
痛多幾日崩潰去左排急症
醫生開左抗生素比我 先睇到每日有好轉
不過好似分兩種 病毒果種好似食藥都無用 另一種食藥有幫助 加油生不如死

痛到講野都流眼水[black[/black]

應該係飛滋嚟

一次過生咁多
應該免疫力出問題

我估應該有後天免疫力缺乏症

呢啲非緊急case去急症要排幾耐？

飛滋一次過生咁多

我食嘢都唔係好熱氣姐

唔關熱氣事
係你免疫力出問題

好少一次過生咁多
所以估你係後天免疫力缺乏症

一開始只係發燒 燒到39.9 燒左成晚
第二日真係頂吾順睇醫生
醫生開咗藥比我退左燒
之後呢一堆白色野就開始慢慢出晒嚟
痛到我想人生重刷

屌 笑死

毛管動

印象好似排左5個鐘

會唔會係手足口

手足口

手足口 講完

我都係發燒 燒下退下燒下退下 後尾先扁桃腺發炎
可能醫生無開抗生素比你 果時未發現你扁桃腺發炎

大家唔好笑
呢個係其中一個徵狀

幾年前生過一次
有日見無咁痛 又幾日無食過好野
諗住去食吉野家下午茶
點知都係完全食唔到
食食下有啲眼淚標出黎
真係辛苦到自己都忍唔到喊

咁有係解決辦法

唔好話食野
吞口水都痛
真係想死

這裏是child登

這裏是child登
這裏有希望

講嘢都痛到流眼水，睇嚟你啲白色珍珠上緊腦

上年試過，又係痛到核爆，因病毒引起所以抗生素都無用
頂一個星期啦，等啲飛滋消左痛就可以繼續人生